<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visual Crackers</title><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/</link><description>Recent content on Visual Crackers</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><atom:link href="https://visualcrackers.github.io/showcase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/Palette/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/Palette/</guid><description>Palette Generator # When creating any type of software, design, or tool, it is important to consider that not all users have the same perception capacity. The colors are variables that really affect the interaction of consumers with the product, so making a selection of the appropriate palette is a task that must be properly contemplated, and even more so when trying to make the product accessible to everyone.</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/ColorTracker/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/ColorTracker/</guid><description>Color tracker # La capacidad reducida de distinguir entre ciertos colores debido a un defecto genético como lo es el daltonismo, hace que el color sea una variable importante a la hora de realizar cualquier diseño; es por ello que es importante intentar reducir los inconvenientes que esto puede ocasionar. Adicionalmente, esta percepción distinta o nula sobre los colores no solo es una afección a como se ven las cosas, sino que también afecta en la capacidad de obtener información del entorno.</description></item><item><title>Intro &amp; Background</title><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Intro-background/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Intro-background/</guid><description>Intro &amp;amp; Background # Visual Illusions # Visual illusions are phenomena that make us perceive something that is not present or that distorts our perception of reality. These illusions are produced by the complex interaction between our visual system and our brain.
The brain receives information through the eyes and process it to create a coherent image of the world around us. However, this process is not always perfect and can be fooled by various visual illusions that make us perceive things differently than they really are.</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/ReColoring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Code-Results/ReColoring/</guid><description>Re-Coloring # La posibilidad de cambiar los colores de una figura es una de las características más interesantes de la computación gráfica, ya que permite realizar transformaciones de una imagen de una manera sencilla y rápida. En este caso, se ha utilizado la librería p5.js para efectuar la transformación de colores de una imágen a partir del cambio de la paleta que está utilizando.
A través del uso de distintas paletas de colores se pueden obtener efectos en la imágen que pueden ser implementados para ayudar a las personas con daltonismo; por ejemplo, se puede cambiar la paleta de colores de una imágen para que sea más fácil de distinguir para una persona con problemas visuales.</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Conclusions-Future-work/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualComputing/Visual-Ilusions/Conclusions-Future-work/</guid><description> Conclusions &amp;amp; Future work #</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/About/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/About/</guid><description> About # Ivan Yared Lombana MacOS Content # Juan Pablo Ortega Linux Content # Sebastian Piñerez Windows Content #</description></item></channel></rss>