<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visual Computing</title><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/</link><description>Recent content on Visual Computing</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><atom:link href="https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/Palette/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/Palette/</guid><description>Palette Generator # A la hora de crear cualquier tipo de software, diseño, o herramienta, es importante considerar que no todos los usuarios tienen la misma capacidad de percepción. Los colores son variables que realmente afectan sobre la interacción de los consumidores con el producto, por lo que realizar una selección de la paleta apropiada es una tarea que debe contemplarse debidamente, y aún más cuando se procura que el producto sea accesible para todos.</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/ColorTracker/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/ColorTracker/</guid><description>Color tracker # La capacidad reducida de distinguir entre ciertos colores debido a un defecto genético como lo es el daltonismo, hace que el color sea una variable importante a la hora de realizar cualquier diseño; es por ello que es importante intentar reducir los inconvenientes que esto puede ocasionar. Adicionalmente, esta percepción distinta o nula sobre los colores no solo es una afección a como se ven las cosas, sino que también afecta en la capacidad de obtener información del entorno.</description></item><item><title/><link>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/ReColoring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visualcrackers.github.io/showcase/docs/VisualCrackers/Visual-Ilusions/Resultados/ReColoring/</guid><description>Re-Coloring # La posibilidad de cambiar los colores de una figura es una de las características más interesantes de la computación gráfica, ya que permite realizar transformaciones de una imagen de una manera sencilla y rápida. En este caso, se ha utilizado la librería p5.js para efectuar la transformación de colores de una imágen a partir del cambio de la paleta que está utilizando.
A través del uso de distintas paletas de colores se pueden obtener efectos en la imágen que pueden ser implementados para ayudar a las personas con daltonismo; por ejemplo, se puede cambiar la paleta de colores de una imágen para que sea más fácil de distinguir para una persona con problemas visuales.</description></item></channel></rss>